鼻敏感嚴重到想死

呢期天氣開始凍少少鼻敏感發到勁嚴重，一入空氣差少少既室內完全抖唔到氣，訓覺只要半夜一醒基本上就會即刻開始流鼻水同打乞痴... 極嚴重影響睡眠質素，救命有冇人有啲秘訣可以教下我

去藥房買鼻敏感藥食，對我嚟講都幾有用，我以前都同你一樣

用鹽水洗鼻

鼻眼適

屌你老母鼻敏感，日日都好撚辛苦

亞麻籽油

同樣一入室內就完全抖唔到氣，我用安鼻靈可以解決鼻塞同鼻水

用口

鹽水洗鼻<-我開頭都接受唔到，鼻入口出，但洗完超舒服
食藥<-依家有d藥一日一粒唔眼訓
日日噴鼻<-唔好抱住用類固醇一定對身體有害先

做下研究先下定論，噴鼻個用量其實好少，同埋類固醇有好多隻。如果鼻敏感真係超嚴重，你個鼻本身都唔會好健康，長期要索同抺鼻水，兩害取其輕。

保持屋企環境清潔，正常有HEPA filter既空氣清新機都會有幫助，朝早會有明顯改善。但要開番咁上下時間先有用，例如訓覺前一兩個鐘開定先。

睇下醫生問下佢有咩可以offer比你，對d藥有咩唔清楚就問埋佢，唔好拎左藥但唔用。

點樣鹽水洗鼻

其實你個醫生係咪唔想幫你，點解無比呢d方法你揀。
需要：
生理鹽水
5ml左右無針針筒

1.去洗面盤度攘
2.頭向前傾少少
3.自己禁住一邊鼻孔
4. 打開個口準備出水

未必可以係個口度出番哂，有d會吞左或者一拎走個針筒就係個鼻度射番出黎
5.放針筒去另一邊鼻，一野射哂入去

去屈臣 萬0買
最近先買 效果唔錯

無睇醫生 純粹問下

介紹好野比樓主 係藥房買辛夷花 買$10都已經好多 可以用熱水浸一陣/煲 每次3-4粒
前排鼻敏感好嚴重 由朝打黑次同流鼻水去到夜晚 飲完辛夷花水果日舒緩好多同埋冇咩鼻水 聽人講每日飲可以有長遠幫助

我唔止鼻唔舒服咁簡單 醫生話我鼻血管薄 所以我成日鼻敏感發作都會流鼻血 情況持續咗好多年 唔知有冇其他事

點解有病唔睇醫生，上連登問

睇左好多次啦
咁啱見到有post 入黎吹下水姐

google辛夷花，搞掂左我千年鼻敏感

其實係有fd睇左成年醫生洗哂鼻又剩係有改善，但佢一唔睇醫生就翻發 唔知係醫生冇料定點，因為我好想斷尾..所以上嚟問下有冇人有秘訣 另外我之前搵到一間中醫用針灸加中藥醫鼻敏感，一次要成千幾銀 有冇人試過？

Thanks各位巴打！等我搵下試下先！